2018中秋節仲有冇人會玩蠟燭

落樓下同朋友一人一個月餅盒加幾排蠟燭就玩成晚
好懷念

90後表示節日呢味嘢愈黎愈冇氣氛，以前電話冇咁發達個陣真係用屋企電話call班frd去樓下公園玩。
唔知依家啲00後係咪都玩手機過中秋

望住啲燭光會有種好治癒嘅感覺

煲蠟節

前年玩過，完全無哂feel，之後送哂俾仔玩

好痛呀～

到時會玩滴蠟

煲衲

係個月餅罐入面，點多幾支蠟燭咋
已經會有實q過來望。
屌佢老母

玩到地下成地蠟